Періодичні видання

Реалізувати роботу системи Періодичні видання. В системі існує перелік Видань, які згруповані за тематикою.
Читач може оформити Передплату на одне або декілька видань. Для переліку видань необхідно реалізувати можливість:
- сортування видань за назвою;
- сортування видань за ціною;
- вибірки видань за певною темою;
- пошуку видання за назвою.
  Читач реєструється в системі і має особистий кабінет, в якому відображена інформація про видання, на які він підписаний. Незареэстрований користувач не може оформити підписку.
  Читач має персональний Рахунок, який він може поповнити. Кошти з рахунку знімаються під час підписки на видання.
  Адміністратор системи володіє правами:
- додавання, видалення і редагування видання;
- блокування, розблокування користувача.


ОПИС ПРОЕКТУ

Завдання фінального проекту - розробити веб-застосунок, що підтримує функціональність відповідно до
варіанту завдання.
Вимоги до реалізації:
1. На основі сутностей предметної області створити класи, які їм відповідають.
2. Класи і методи повинні мати назви, що відображають їх функціональність, і повинні бути
   рознесені по пакетам.
3. Оформлення коду має відповідати Java Code Convention.
4. Інформацію щодо предметної області зберігати у реляційній базі даних (в якості СУБД
   рекомендується використовувати MySQL або PostgreSQL).
5. Для доступу до даних використовувати JDBC API із застосуванням готового або ж
   розробленого самостійно пулу з'єднань.

НЕ допускається використання ORM фреймворків

6. Застосунок має підтримувати роботу з кирилицею (бути багатомовним), в тому числі при
   зберіганні інформації в базі даних:
   a. повинна бути можливість перемикання мови інтерфейсу;
   b. повинна бути підтримка введення, виведення і зберігання інформації (в базі даних),
   записаної на різних мовах;
   c. в якості мов обрати мінімум дві: одна на основі кирилиці (українська або російська),
   інша на основі латиниці (англійська).

7. Архітектура застосунка повинна відповідати шаблону MVC.

НЕ допускається використання MVC-фреймворків

8. При реалізації бізнес-логіки необхідно використовувати шаблони проектування: Команда,
   Стратегія, Фабрика, Будівельник, Сінглтон, Фронт-контролер, Спостерігач, Адаптер та ін.

Використання шаблонів повинно бути обґрунтованим

9. Використовуючи сервлети і JSP, реалізувати функціональність, наведену в постановці
   завдання.
10. Використовувати Apache Tomcat у якості контейнера сервлетів.
11. На сторінках JSP застосовувати теги з бібліотеки JSTL та розроблені власні теги (мінімум: один
    тег custom tag library і один тег tag file).
12. Реалізувати захист від повторної відправки даних на сервер при оновленні сторінки
    (реалізувати PRG).
13. При розробці використовувати сесії, фільтри, слухачі.

14. У застосунку повинні бути реалізовані аутентифікація і авторизація, розмежування прав
    доступу користувачів системи до компонентів програми. Шифрування паролів заохочується.
15. Впровадити у проект журнал подій із використанням бібліотеки log4j.
16. Код повинен містити коментарі документації (всі класи верхнього рівня, нетривіальні методи
    і конструктори).
17. Застосунок має бути покритим модульними тестами (мінімальний відсоток покриття 40%).
    Написання інтеграційних тестів заохочуються.
18. Реалізувати механізм пагінації сторінок з даними.
19. Всі поля введення повинні бути із валідацією даних.
20. Застосунок має коректно реагувати на помилки та виключні ситуації різного роду (кінцевий
    користувач не повинен бачити stack trace на стороні клієнта).
21. Самостійне розширення постановки задачі по функціональності заохочується! (додавання
    капчі, формування звітів у різних форматах, тощо)
22. Використання HTML, CSS, JS фреймворків для інтерфейсу користувача (Bootstrap, Materialize,
    ін.) заохочується!